可以接受你男/女朋友大你幾多歲

如題 我細個成日覺得3 年頂到盡 到大個左覺得其實唔超過六年都仲可以接受

十年up
利申巴

睇佢身家係我幾多倍

年齡只係數字

可以接受到男友細自己3年或者大自己5年

大過你十年都制？

邊到識

Why not?
不知幾想有姐姐照顧

女大男四年
大家認為有冇問題？

大男朋友7年

睇人架炸

同姐姐拍拖好正

利伸: 女朋友大我一年

覺得無啵 點解男既就可以大女仔好多 女既就唔得

邊到識 ？

睇樣者，而家好多30都似25歲
最緊要個樣同身型keep到

大一年應該唔算姐姐呀痳

三年內

10年

15年

同緊個大自己十年既男朋友一齊

有咩咁正